波台班撚樣死開啲啦

屌你老母搞到個論壇低質晒，成班死弱智
屌晒你地老母個爛臭閪
不服來辯

咁你又入黎

This清高juice

岩

G持清

有幾撚低質呀傻鳩？

波台一班有為青年
網上做下假腸都要俾你屌牙

為左選特首已經疲於奔命

小妹算係清泉
其他大部分都係垃圾

到底廁所啲自動沖廁係咪有個人係入面？

呢啲post真係好高汁 笑撚到我爆腸

食屎啦波台狗

你老母比狗掘出黎屌

波台戇鳩仔電腦大爆炸

Yes

高汁

笑到我呢

一個post引閪你班傻鳩入嚟俾我屌

收聲啦垃圾 唔鍾意咪走囉
好撚高汁呀你家陣 你全家俾狗屌呀

屌晒你地老母

樓豬好波

我派出老雞kayb俾你屌

同手套王啲笑話有得揮

我地何仔上台打拳果陣你地係邊

我覺得好多o靚仔o靚妹仲柒過班波台友

99後果d

再嘈我就剪左你條賓周

我派朴雞

今日我 波台狙擊槍 正式屌柒波台

我哋gap b笠水個陣你哋係邊

你死撚得未呀

狙擊格係乜黎
小學不業再返黎

Gap仔唔好嬲

我波台步槍

樓主勁到，狙擊格

屌啱啱改名改打錯字 嚟多次！
今日我 波台狙擊槍 正式屌柒波台！

仆街改唔到嘅，再試多次
今日我 波台狙擊槍 正式屌柒波台！

一take過啦 ok?

黎多次都錯
好彩我地大方

死了😵🔨

好啦 唔理你了

屌晒你班戇鳩仔老母

又話B 琴晚想念您了

樓主名仲係一塵不染

枯

撚下狗先？幫手約戰

我無時無刻都想念你💗

死盲晒
我波台狙擊槍呀
你邊撚到架？

幫你約 最多我出膠布

藥水我既

柒一次就夠啦

我諗我一世都開唔到一個咁高質既po

波台狗死翻入老母個閪到啦

十卜樓主

老母個閪係邊到

G持

屌呀屌 屌呀屌 屌到你班弱智變龍鳩

連琪狗都打唔贏好去死

GCHI

召集抗波義士一齊入嚟屌柒波台

連登又多個人揸白卡

桔

多謝樓主提供笑話

講多無謂 book場最實際

屌！一齊屌！

我派蓋狗出黎迎戰

爻吾刂

Arm

得把口無point點屌

你拿拿聲用咬咬功速戰速決

屌完再屌呀

落閘 放雙犬

point都無喎Ching

起身屌波台狗啦

波台全撚部都係弱智仔！

樓下係死基佬

支持

散BAND啦，冇戰鬥力既

屌你老母

樓上正戇鳩

好垃圾 講極都無point

樓主d post 最撚高汁😂😂

計好角度唔好用崩佐果個位咬

計你老母

樓主on9收皮啦👎🏻

講咁耐樓主班隊友仲未入黎幫拖

有冇手足要我教cow女

一味亂吠又要無point

樓主今日收左幾多波台垃圾皮?

狗女

波台個個都係戇鳩仔
波台啲post都係弱智post
波台好撚毒
成個波台全部柒頭屌自己老母

好勇

屌得好 成班傻9

你呢個post都係

公主大人唔好嬲豬啦

成班波台狗on9當有趣

面對熱狗滲透， 五毛密集的攻擊， 波台手足們已疲於奔命，政治我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

樓主呢d傻9應該去cc台
波台吾岩你

咬佢

我地今次派邊位手畜應戰？

瓏狗 淆底瘦

cos

Gap王上次笠左水 今次應該可以出戰

波台毒撚
全撚部都係傻鳩全部都係戇鳩
屌你老母臭化西

比少少創意我得唔得
論點！我要論點呀！

禾地啲手足係mk囝
梨先係毒撚

無 人地腦裝屎

又有人申請做波台玩具

留名等睇cc台Ching 入黎笑 成版 show blocked user😂😂

樓主高汁

安樂死啦你

一嘢屌臭你地班垃圾！

咪呀屌
一陣樓豬又約隻揪既話
波台又要比條笠水狗丟架

又進攻波台

樓豬系米特登改錯名假膠想入泥埋堆ga=.=

咬死佢

又一個想刷存在感既樓豬

Agger

你過份左

波台狗橙

椅

又借波台上位==

柒咗就柒咗啦

你係槍定椅呀

agger

放過我地

狙擊桔

樓主食左飯未😃

<em></em>

諗緊煮咩
咁有禮貌封你做波台消泉

改左名戰鬥力有無升到？

自己跳落個煲度整狗肉煲啦

Fun son

放埋你啦

大敵當前，仲搞內訌

有幾大，睇過

啲利狗真系仆街

沙高狗黎出哂名

尼隻真狗尼

入黎柒完仲想打交 咩心態

想bin到佢以後唔敢入黎？

有咩bin

你仲好提打架？

Gap皇代波台出戰未

我冇約戰 唔似d人咁撚暴力

樓主卜場打柒波台狗未

我系女囝，我想約樓主隻秋

樓主on99😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

yeah

Gap仔今次又會唔會笠水

今次我老死2&b打 洗脫25罪名

Ok 加埋手套王 波台最強組合

我諗緊食大家樂定係銀咖哩好
呢一餐對我好重要
因為我岩岩訓覺夢到
我只要簡岩食咩
就會係餐廳遇到英偉既樓主😳
然後有一段奇緣

人妖三人弟 是但一個都得了

Yes 好似宇x飛

我地會係餐廳 手牽手一齊係連登開鍵國post😆
你回下我 我回下你😊
之後既日子裡邊
我比d 五毛蝦 你會保護我😆
你對付五毛密集型既攻擊滲透疲於奔命
我會幫你整理excel
樓主 我 愛 你😜

funson

ching講得好牙

原來基佬嚟嘅

屌你波台成班死基佬

系。

Hi rubbish

究竟要幾撚弱智先會開呢 d post

咁你屌咗未啊死柒頭

樓主食個宵夜未

痾夜尿

樓豬呢

我 波台坦克車 強勢回歸屌柒你地班波台狗老母！

弱智西
波台又有新玩具玩

樓主有料∠( ᐛ 」∠)＿

執緊腸

笑到瀨屎水

這個好笑

岩牙

ho ball

樓豬都唔覆人既
學咩人追擊牙

典吊牙 比d行動黎睇下先

坦克車呢 去左邊呀

樓豬高汁😂😂😂
皮已正😝😝😝

知錯了ching

樓豬ho ball
十卜十卜>.<b >.<b

矛玩具挽
橙

波台手足又成功撚狗

重出江湖！

好波

大智慧post

G持清算波台

打到黎

樓豬搞到我捕左你成朝未見人

貢早見到你

訓醒左
你呢

未訓

why

樓豬又唔見左

樓主早晨

垃圾 你未夠班入黎波台開post

波台勢力原來大到可以影響成個連登 搵到冇嘢好賴

勁

十卜ching

樓豬好有幽默感

睇一次笑一次

樓主生生世世做中蟈人！
聽日死全家，
老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪反皮

屌你全家

入黎尋人

樓豬竟然夠疆挑波台機 我真係欣賞你勇氣

唔好怪樓主啦 其實佢仲係岩岩先有ac
我係佢鄰居 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀過特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食西瓜食埋瓜皮
我代佢係呢度向大家道歉

支持樓主